有冇人覺得名校仔好撚戇鳩

條撚樣 都係 過咗去英國讀嘅, 佢就成日係咁話自己以前間學校 個 籃球 校隊 全港第一, 又係咁話自己係名校入面 做大佬, 成日打到人哋仆街, 仲要扮曬霸氣咁樣, 帶埋曬啲 rolex 約埋曬啲off-white以為自己好撚型, 仲要以為自己好撚靚仔 ， 因為佢係 籃球撚, 成日 無啦啦喺度 原地射三分, 有時又喺canteen 做 post move 個重點就係原來佢淨係讀過嗰間名校 兩年, 中二畢業之後就已經去咗英國, 但係佢嘅口吻好似講到 自己係 大師兄咁樣

唔係妒忌佢有錢, 但係佢 18歲人就 帶埋曬啲rolex 又喺度用gucci皮帶， 仲要成日喺度曬命 話自己 屋企有幾多對錶, 成個大陸土豪咁樣, 同支那人有咩分別？

條撚樣仲要以為自己英文好好 又話自己間名校 英文 點好點好點好法， 但係其實自己啲英文口音 啲香港口音重撚到仆街

讀名校嘅係咪覺得自己有光環，好有優越感?

覺
支持你用個 keyboard / 電話車鳩佢

英華定大Hihi?

佢嘅戇鳩特質 簡直就十項全能

1） 曬命有錢土豪
2) 自以為靚仔
3） 籃球L, 成日無啦啦 扮curry
4) 講英文扮曬有外國口音, 但係其實 聾 嘅都知佢唔係
，
5） 以為自己好撚大隻

咁都畀你估到

冇錯係前者

條撚樣轉撚左校, 好彩臨走前都屌鳩咗佢一鑊， 算係冇遺憾

讀垃圾學校都比我入到u
就知名校都係不外如是

名校咪就係正宗狗眼看人低囉

唔爭在開埋名, 果位同學係 英華仔

玩具撚真係好撚戇鳩

而家啲名校愈來愈垃圾
啲成績比其他勁band 1追過哂

［有圖］求智囊團撚狗公

真係好戇鳩

wtf joe

Who are u

Ghost boy as well

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

[quote]事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間